我塊底板係咪唔夾新買個條ram

有冇巴打解答到明明塊板可以上3200mhz但係一推上去就話我overclocking boot唔到機
我用緊ASUS prime A320M-K
插左兩條consair 3200mhz 8GB ram入去
用CPU-Z check得 2133
我係咪買勁左ram
有冇法可以推上去3200

CPU唔Support
樓豬濕鳩底板+垃圾U 唔洗有望

想玩OC當初就唔應該買A320
仲要係M-K呢塊究極廉價cut cost版